其實點解側田紅唔起？

記得中學時期 Kong 決戰二世祖紅左 2,3 年，點解慢慢失左蹤

冇頭髮

樣衰

光頭 食女

真人真係有d 寸

唔夠曹格打。冇計

佢nice到你唔信

你係側田

連登仔 你老豆都好nice 我係咪你老豆？

俾報紙踢爆禿頭死唔認

飲醉就打交

怨香港人，走去大陸搵食，衰左就返黎，然後又怨過

紅左兩三年
又紅唔起

係呀daddy

其實佢算紅了
起碼全香港都識佢

羅定偉